買菜去街市 買樓all in利

古有倚天屠龍記屠獅大會
今有利物浦屠狼大會

利申 已all in 利贏

推

睇下邊個再敢話雙亞軍

今晚馬會開倉賑災都唔買利贏正on9

仲有幾分鐘開波 睇我利今日攞冠啦 曼狗們

古有倚天屠龍記屠獅大會
今有中大大隻仔派膠
科chem仲要冇5*

而家1-0 睇住我利攞冠軍啦

收皮 我利必勝

垃撚圾

頂 又亞軍 白禮頓係咪收咗錢㗎